你班黑警咪試下 剷平哂啲大學咯！

You ll Pay for It !
我地香港人一定會還拖你老母
依你地logic 狗屋都係香港地方！

靠香港人食得屎喇口號撚

暫時睇佢主要既目標唔係剷平大學（當然佢想同控唔控制到另一回事）

似係想將八大學生全部牽制係校園入面

如果呢個朝早攻陷唔洗好耐 就變硬天
癡撚線 前所未見狀況 除左日軍侵華

你太睇得起香港人

睇唔起 sor

香港人 返工！